Oslava narozenin. Minulý týden moje kamarádka měla narozeniny. Pozvala hodně kamarádek. Koupila dort, udělala chlebíčky, naš oblíbený smažený sýr, brambory. Koupila vino, pivo a džus. Byla velká oslava! Bavily jsme se, tancovaly a taky zpěvaly. Hrala jsem na kytaru. K narozeninám kamarádka dostala hodně darků: květiny, kosmetiku, bonbony, hračky, obléčení, karty pro Poker. Karty pro Poker í dárek. Protože teď hrajeme v Poker každý víkend. Večer jsme šly do klubu. Tancovaly jsme celou noc. Narozeniny jsme oslavily velmi hezky.
